十一出吾出

十一出吾出

慶祝祖國回歸🎉

推

大個仔啦 出唔出街自己決定啦

冇七日鮮來，點出 ？

粗有粗食

吾你老母 出街食中秋飯都要啦 屌